在疫情爆发之前，加州等通过邮寄方式投票的州已经开始缓慢计票。 选举实时更新:特朗普重返威斯康星州; 拜登将在市政厅面对现场观众Colby Itkowitz, Felicia Sonmez, John Wagner | 2020年9月17日|华盛顿邮报 
 法院拒绝就要求选举工作人员给选民机会修补有缺陷的选票或清点没有秘密信封的选票这一问题与民主党达成一致。 宾夕法尼亚州最高法院将绿党的总统票从选票中剔除，为邮寄选票扫清道路 
 在检查欧洲不断飙升的冠状病毒病例数时，有几个重要的注意事项需要记住。 Julia Belluz 2020年9月17日解释说，欧洲新的Covid-19病例激增 
 他们试图破坏人口普查的准确性，并在大流行期间阻止使用安全投票方法。 美国需要一场民主革命，Matthew Yglesias, 2020年9月17日 
 加州就是这样一个州，如果你没有拿到他们发给你的选票，你可能需要填写一张临时选票，一旦选举办公室确认你的资格，而你还没有投票，这张选票就会被计算在内。 为什么你应该尽早投票(以及如何投票)|约翰·肯尼迪|020年9月17日|大众科学 
 换句话说，《查理周报》的人所展示的言论自由并不是美德——直到有了死亡人数。 政客们只爱死了的记者卢克·奥尼尔| 2015年1月8日|每日野兽 
 《行尸走肉》2014年的死亡人数令人印象深刻，Lizzie、Hershel和Beth是主要的死亡人数。 红毒蛇，佐伊·巴恩斯和2014年最佳虚构死亡|梅丽莎·利昂| 2015年1月1日|每日野兽 
 但正如一名约旦情报人士告诉《每日野兽》(The Daily Beast)的那样，“我们了解ISIS，我们知道对它来说，女性通常不算数。” ISIS击落了一架战斗机? 杰米·德特默，克里斯托弗·迪基2014年12月24日 
 我想我们目前还没有公布在逃人员的数量，但我会询问的。 古巴保护美国头号通缉犯迈克尔·戴利2014年12月18日 
 这则广告将被视为协调沟通，并将受到严格的支出限制。 正是我们所需要的:更多的竞选支出|马克·麦金农| 2014年12月8日|每日野兽 
 当准备金转移完成时，在运支票不再算作准备金。 《货币银行学》|Chester Arthur Phillips 
 Francesco Bussone di Carmagnola, Castlenuovo伯爵，被处决。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔 
 这是一个大国，但一个人可以花钱的地方用一只手的手指就能数过来。 纯金|伯特兰·w·辛克莱 
 他在家里也被罗莎姨婆以同样的理由痛打了一顿，然后便出示了告示牌。 《每个孩子都应该知道的吉卜林的故事和诗歌》第二册 
 所以，夫人，我就指望你去劝劝小姐，让她明天中午以前就可以出发了。 圣马丁之夏，拉斐尔·萨巴蒂尼